陳彥霖舅父去咗邊？

之前唔係話有個揸小巴嘅舅父？
係佢失蹤咗之後喺小巴站頭貼街招？
跟住好似有人話當確定陳彥霖死咗之後，
就喺小巴線冇再見到呢個舅父？

噤關鍵嘅舅父都唔係證人？

依家講到好似佢精神有問題咁，
最有機會令到佢精神有問題嘅男朋友都唔係證人？

我係唔係Missed 咗啲咩?

Tui

唔係miss咗d 嘢
係成家miss晒

兩個月前啤梨晚報傾過
自己睇

所有野都變成一場戲

死左

出完聲後失蹤可以令到其他親戚驚出聲後下個到自己

比警察殺左囉

同外公一齊住，都應該有隔離屋認得佢地掛？
點解記者唔影下外公個樣俾大家認吓？

係咪比人忘記咗啦，可借冇辨法安排到佢出庭

其實會唔會根本呢一個已經係佢舅父？

即係大家以為係佢阿媽，但係又話個屍體係冇血男屍

我想提提大家一件事
當初IVE公開播CCTV果時係擺明有隱瞞
播片條友播到陳妹妹係lift入面,lift門開果下,出面有個男人,手持一條長狀既野
播到個男人郁動貌似入lift時,之後條友就立即停左
之後叫佢重播又係停係呢個位
再之後叫佢一口氣播唔好停佢死都唔肯
最後擾攘一輪條友抆線走人

隔左幾日就有一個所謂既完整CCTV放上網
點解當刻唔肯播落去?中間一定有古怪

慣左不推文

當日回憶返晒嚟，之後班保安仲要比人影到偷偷運走cctv record話要保護，話驚啲record怕比人整壞，成件事ive做到好驚怕比人知咁，再之後ive話事人講會再出嚟比個交代大家，開個一次會冇交代玩完人後就冇再出現。